特朗普已使用瑞德西韋，再貼文稱情況良好

確診感染武漢肺炎的美國總統特朗普按醫生的建議，正在軍方醫療中心接受治療，白宮稱這是預防措施。

特朗普在社交網站上載片段，他說自己情況良好，但他看起來有些疲態，聲線較低沉。他之後再發文，表示相信情況有好轉，感謝各人支持。

白宮醫生表示，特朗普情況良好，不需聞氧氣，已使用抗病毒藥物「瑞德西韋」，較早前他亦使用多種藥物的雞尾酒療法。

有傳媒引述消息人士指出，特朗普有輕微發燒、咳嗽及鼻塞。